其實朝早派報紙嗰班係咪義工黎

講真免費又無得賺
仲點會出錢請人做

點解冇得賺？

Tvb都免費電視黎

無知撚又出現啦

搞手但求打個和，大家開心

每日做幾個鐘就收工
仲可以恥笑班人朝朝趕頭趕命仆返工
筍工黎